想表達d乜，其實。

警務人員子女關注組

班差佬好開心